死台狗做迪士尼代購囤積成千隻公仔仲惡人先告狀

條仆街死台狗做水貨搶撚晒
搞到個個無得買
仲要吊高黎買
公仔原價賣198港幣就賣成1500台幣
俾人罵仲惡人先告狀話要告翻人轉頭

台狗不嬲係垃圾啦

樓主做乜自爆

迪士尼fans

鐵膠巴膠之後依家有迪膠

搶完你d野 然後話搶得好辛苦好難為自己 你要買既必然高價

駛廿幾萬港紙返到台灣無人買到時做雞都唔掂

都是中國人不用分得那麼細

成千隻

明買明賣其實有乜問題

好撚憎呢種人
仲有班仆街日本代購賣貴幾倍

搶奶粉有咩問題?
明買明賣
大陸人炒樓炒黃牛有咩問題?
明買明賣

成日屌d蝗黎搶野，其實香港人咪又係一9樣

同啲支那人一樣
專登挑戰呢啲規矩拎著數
就好似動物園嗰單咁
自己專登跳入去啲老虎度
出事就話係個欄問題